Documento gerado sob autenticação Nº NJS.405.584.E6J, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1204                  de  07/02/2018
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por obtenção do título de Doutor, no Quadro desta Universidade, à
Professora DANIELE MISTURINI ROSSI, matrícula SIAPE 2190803, lotada e em exercício no Departamento de
Engenharia Química da Escola de Engenharia, da classe A  de Professor Adjunto A, nível 02, para a classe C 
de Professor Adjunto, nível 01, com vigência financeira a partir da data de publicação da portaria, de acordo
com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações, Portaria nº 554, de 20 de
junho  de  2013  do  Ministério  da  Educação  e  a  Decisão  nº  401/2013  -  CONSUN.  Processo  nº
23078.500053/2018-65.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
